\chapter{Задача командного тура}

В командной части заключительного этапа участники должны
разработать децентрализованное приложение на базе платформы Ethereum,
для взаимодействия автономных электромобилей и автоматических станций
сервисного
обслуживания, предоставляющих услуги по замене разряженных  
тяговых аккумуляторных батарей. Приложение включает в себя логику
проверки батарей на контрафакт, а также экономическую систему мотивации
участия и защиты от мошенничества.

Командная часть заключительного этапа имеет продолжительность
3,5 дня (всего 24 астрономических часа), которые включают работу по
настройку среды разработки на базе узла сети Ethereum, разработку
частей приложения на языке Python и Solidity, создание интеграционных
тестов, а также приемка решения в системе автоматической проверки.

\subimport{team_final/}{content.tex}
